講象徵意義 中山記念公園點睇

紅隧出嚟就近維園
西隧出嚟就中山記念公園
拜下國父等佢報下夢都好